有咩方法減肥唔會減埋個胸

胸部細小，更能接近你的心

女人減肥都幾難 要就住減

我唔係死肥婆 開po幫啲肥婆問啫

中文系才子

終於知道點答平胸女仔

男人點會有胸

幫肥婆問啫

無，廣告係呃人，乳房主要係脂肪組織
減肥既話係全身一齊減，所以無所謂局部減肥